燈 燈燈燈燈燈燈燈

次次聽睇都即刻好輕鬆 好青春

呢套嘅OST黎講鍾意全國大賽龍馬VS金太郎嗰一段

可惜呢首OST冇收錄係專輯